大 美 人 李 嘉 欣 恭 祝 大 家 新 年 快 樂！

Happy New Year！

美 人 祝 福，
難 能 可 貴！
新 年 快 樂，
恭 喜 恭 喜！

走開啦臭雞

你

我真係恭喜你呀！！

我真係恭喜你呀

恭喜呀

新年唔快樂咁你過嚟把撚